有無人諗過自殺？

當你諗自殺，抑鬱時，你點走出困境呢

搵閪屌

有諗過

暫時仲未被迫到要做個下

叫雞幫到你

得個諗字?

你自殺過？

搵自己中意嘅興趣去做去玩
分散咗自己注意力好好多
盡量俾自己忙啲
忙到無乜時間思考人生

利申: 試過無數次想自殺

折磨吓自己就冇事

你有無睇過醫生呀

自殺既人通常都好灰
係連興趣都唔會有或 咩都唔想做同理